有冇人覺得呢球波似曾相識？

全盛時期費托

做咩咁懶， 貼啲唔貼啲

唔係，不過你比左個靈感我

唔多似

個球全隊疤沖哂上去

原本覺得唔多似
但睇多陣又有少少似
曼城呢球咪又係全隊谷曬上去咁滯

岩岩開完角球，唔係攻晒上去。上面冼腳果球似啲

開角球先上左去
仲有兩件係後面自爆姐

巴塞個次10人前場
得番vv唔上去
vv上埋去頂咪算囉
咁托推入空門應該都無人會讚佢勁

其實曼城做乜9
又唔係跣腳又唔係輸緊

我睇左幾條精華片
都睇唔到前幾秒係點
唔知球波點樣落到Pulisic度
而條後防又唔知點解失曬位

文迪諗住輕輕撥一撥俾根度簡但根度簡又冇為意

法國幾場都同轟有關係

迪布尼咁近目擊兩條傻鳩玩波有咩感想

Mendy原來係演員

屌原本係咁
我睇左個gif 10次
都睇唔明兩條友做乜撞埋一舊
傳左個波出去
跟住文迪明明後過Pulisic幾個身位
比佢一野爆過左

全盛時期費托應該唔係講踢車嘅時期
對曼聯爆過維迪嗰球?

點會係呢球 呢個都唔係全盛費托

全盛時期費托 關車仔費托咩事 唔係利都馬體

agger

其實都有啲正路
如果根度簡係諗住文迪會自己hold住個波 咁佢會走去左邊冇人嘅地方再接應
不過文迪唔係咁諗 佢諗住撥俾根度簡hold波再自己移去左邊
結果就兩個一齊向左邊移撞埋一舊一齊唔理個波

至於爆過嗰下就算啦 文迪on99 佢應該諗住是旦出腳唔中波都要技術性犯規 點知on9到咩都唔中

咁係邊球，費托呢球最出名

空龍.gif

我貼呢球咪過左曬全世界射空龍

Pato對巴菜